點睇UB有價有市, NMD就得D FF POST

到底係唔係買NMD班友受左D唔知咩打擊?
搞到日日開FF POST

反而著UB果班都冇咁似青山院友

樓主酸到 香港邊間鋪有公價買